J唔J得落？

你話呢？成個幻想出撚哂黎
先叫佢跪低禁撚住佢個頭深喉
再狠狠地一邊打佢個大屎忽一邊推車
有得屌我除褲上飛機都仲得阿！
問黎都多撚餘

個pat好正

不了
但有圖已正皮

I love Asian

開係吹水台無人理

留名待J

之前見到個post先知連登仔連賓妹都屌得落

但呢條女唔係賓好喎

有咩黑妹av正

幾好

識野之人